【集思廣益】點裝修得嚟又保持到形象

首先，我係讚成同支持目前一切嘅行動，只係升動升級太快，國際宣傳跟唔上。

我覺得當初香港人點解係外國會有咁多人支持，係因為香港人敢於同政權對抗， 同記者影到我地同代表咗極權嘅「狗」抗爭嘅畫面。呢啲畫面對外國人黎講「易入口」同「正面」。

呢排裝修多咗同比較突然，同埋外國人覺自己國家有關嘅品牌被破壞點都會不解同唔開心咖啦。我相信搞鳩華為同360 呢啲，佢地撚會有感覺咩。之前搞中銀呢啲係Twitter 啲人係一睇就明咩事。

咁元氣, Starbucks 呢啲點搞先令外國人「易入口啲」，雖話之前有BBC解話，但好似香港咁，總會有啲人唔會去睇蘋果。

- 唔裝裝 靠零消費坐爆佢？
- 文宣？
- 公開信俾佢地總部解釋？
- 裝修到有政治目的表達？好似之前有人講裝修完貼標語嗰類
- 個人覺得集中精力搞中銀 農行 呢啲好啲

Pish

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推埋呢下唔推了

傳真社之前講過好多starbucks出面都係商場位，佢地拎外賣牌照，咁咪去呢啲鋪，坐足全日再print張A4，志同道合帶部MacBook 一齊睇埋winter on fire呢啲仲得

!!!

水泥